德國外長：我們對世界人權宣言的承諾不容中國 鎮壓香港公民自由

中共：喔 。btw nmsl

咁都燒到去香港